番intern究竟應該hea下就算定認真學野？

正評：hea下等收工
負評：認真去做

我就覺得最後一個暑假都要番工都幾sad，應該hea下等ref letter同埋學少少野足夠應付下次interview就可以。
對我而言番intern都只係填靚份cv，要做仲有幾十年la

就算全職都係hea

學野

認真學都唔會學到d咩
intern都唔會教你好多
反而識下果度d人緊要d

做煙腸

感受下你讀嘅書同做嘅嘢係幾咁冇關係

佢地肯教你野先算啦
返煙腸做一排就走，啲人點敢交野比你

佢肯教我肯學

認真學下呢行點樣hea

認真咁返住工炒吓股，
滾大嚿錢冇痛苦

學下碎紙囉懵撚

我返政府intern，工作內容純粹學野